---
title: "Getting my Pear-ing in this"
subtitle:  "Puns are harder to find than I expected"
date:  2019-09-25
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Day 2! First steps into the new project...
<!--more-->

<br />
<br />
Niet veel om te delen over vandaag om eerlijk te zijn. Niet heel interessant om te lezen so let's go...
<br />
<br />
In mijn project moet ik een feature/ingrediënt toevoegen/aanpassen gebasseerd op feedback die we hebben gekregen over de beta feature. 
Om hier uberhaupt aan te starten wou ik zelf door tools gaan die FBF momenteel heeft en die hier ondervallen. Tijdens het doorgaan van deze dingen heb ik gekeken naar wat ik zelf nog aan zou willen toevoegen en wat voor mijn gevoel anders kon verdeelde worden. 
Dit heeft eigenlijk wel mijn dag opgenomen samen met een presentatie van een werknemer die uitlegde wat API en LTI zijn en wat FBF er mee doet. 
That's all for today sadly. Het voelt alsof ik meer heb kunnen maar aan de andere kant ik ben door 5 tools heen gegaan en ben wel echt bezig geweest van 10 tot 5 <i>met lunchbreak en presentatie er tussen ofc</i>.
<br />
<br />
<b><i>Peace out. Girl Scout!</i></b>